msi gs65 stealth 9SF vs Razer blade 15 買邊隻好

Msi gs65 stealth 9SF

Razer blade 15

我覺得雷蛇部機個型幾靚
但係啱啱喺連登度睇又好似好伏咁
又話QC唔得又話易打柴

錢太多?

呢啲薄機 2070頂盡 2060就最好
咪買razer 得個樣 會後悔

首推Asus Gx502

有budget就一定揀blade

此話何解

師兄嗰個我有少少over budget
如果我兩個揀一
msi係咪晒會好啲？

國際有保養 完 呢部係full version 2070 唔係垃圾maxQ

等出gs66

出黃金問下msi啦, 應該有啲免費upgrade ram同Hardisk嘅優惠
前排雖然我唔係買GS, 係買GE65嘅2070版本 (唔係MAX-Q), 但就有免費升32GB RAM, 1TB HDD變1TB SSD
有Mouse有耳機有Mouse pad有背囊
最後都係萬八蚊左右

想做雷蛇苦主？

美國amazon比好多

平

黃金黑店多多唔敢去

去專門店買咪唔怕，MSI個網寫晒邊幾間係專門店

有冇方法提防買到max-q？
我都睇中GX502
你唔講我都唔知係full version 2070
佢會唔會同時出max-q & non max-q版本㗎？
同埋2070同2080 max-q分別有幾大？

gx502一定係full version
佢個底蓋會打開升起散熱
差距8-10%

2070 < 2080max-q?

2080 maxQ勁8-10%

呢排GX531個價好吸引
個spec又同GX502直頭一樣
同價錢又大佢一張2080max-q
真係淨係差個外型

Nvidia啲卡永遠都閹到岩岩好的，呢2張差8%到

我搵到呢個平$3000
呢個同502有咩分別
又係i7 RTX 2070
利申第一次

對唔住比次機會